五個月前今日發生咩事 有冇人話到俾我知

係831太子恐襲啊！

今日連黨鐵都冇封站

熱門一個831都冇
中共成功轉移左一部分香港人視線去左搶口罩

721 831 101

巴打 你唔好講笑啦 邊有太子依個站

831打死人嗌五個月啦 黨鐵都未公開曬所有cctv
手足清白都未被還

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

樓豬你有證據證明有恐襲咩 有就拎cctv出黎 冇就收皮啦屌你 我地嘅人公安點會亂打市民

push

831打死人

睇回覆數量就知有幾多個人記得 我估計唔超過100 人

肺炎国又贏

Cctv呢仆街？

推

中共

原來得十個人記得😂

太子站咁仲有冇皇帝站呀

…

2019年8月只有30日，何來831？
地鐵亦根本無太子站，旺角站之後就是深水埗站，到論發生過咩事，都市傳說？

721
831

831